6.21 切忌恐慌走避

冇錯! 近距離催淚胡椒膠彈好惡頂好痛甚至有機會傷亡
但係香港已經到左我地唔能夠逃避既狀態
唔理係和理派定勇武派
大家做左咁多身心準備有埋至低限度裝備
切忌因為冒警暴徙射催淚胡椒膠彈就恐慌走避
輸勢其次 最重要係好可能唔小心變成人踩人傷害到你自己同其他人
要記住我地大家好多人一齊! 有準備! 唔好驚!
展現堅韌既勇氣 切忌恐慌走避!!

621圍立法會定禮賓府

唔好亂衝比啲狗有籍口升級武力!

d龜主動升級武力
會好痛好辛苦
但我地要堅守表示決心
唔可以散! 唔可以亂!

612真係好多人一有煙就散